YUI 5年來第一個mv，2017年8月2日，剛剛有片！

睇左

美好的世界

新歌 マネキンmannequin

邊個負皮咁bad taste

有新MV都無人理，曬鳩氣

等咗好耐
黑長直返嚟啦

那個了啊

羞澀的波呢

YUI

有冇人知條MV係幾時拍架

首歌唔係幾掂

鎖左區睇唔到

留名 睇唔到個MV

下面comment有人post左link

ohohohohohohoh ohohohohohohoh 洗哂腦
6月尾去左睇live 初初聽都覺得麻麻
愈聽愈正

俾左停左留言

"Just Proxy VPN = hide IP + security + unblock"
chrome用呢個擴充功能睇到, 上dmm都得
不過只有Trial free 60min

打死我我都唔信 Yui已經唔係處女

呀呀呀呀呀
好懷念

YUI 好掛住你呀